[集思廣益] 男人係咪都會搵女埋單？

女人搵人埋左張單就聽得多

咁有無男人會唔會乜都玩過哂之後收心養性搵女埋單？

女向上揀 男向下揀
完

唔會
男人有錢幾時都可以叫雞

甘心搵豬扒埋單？

真

揾個差個自己嘅點叫埋單

玩到夠搵處女埋單

成日見d靚仔最尾搵個路人樣既女女埋單

埋單應該係指邊個金錢上包養邊個

咁樣唔代表一切嘅
可能佢性格好好
可能佢好有才華
可能佢功夫好好

梗係會
玩到咁上下
想搵人結婚生仔
想搵人老左照顧下自己
就會開始搵蠢西埋單
吉穿個套搏個女仔生仔走唔到呢D男人都會做
台灣岩岩先有一單
玩夠想搵女人埋單條女唔肯嫁
督穿個套中出條女大左肚逼佢嫁

痴線西就聽得多 少見呢d痴線撚

男人無女人咁進取
因為女人要生仔 30歲前要人埋單